我d肌肉簡直完美

肌肉爆棚的我
可能會在網路上比你們串柒
但出到街
你地班孱仔我可以一拳一個

負皮 上一頁

你0仔？！

出嚟隻抽呀
我跟胡師傅嘅

有得打一定去
如果師兄你要打泰拳 留錢睇醫生好d
我玩死鬥的 唔知師兄捱唔捱得住
火炭拳館打
比電話約時間

你去胡師傅個page下戰書啦

無論你既肌肉幾強都好
喺呢個社會上
缺乏智慧
都只係垃圾一條
就算唔用槍
Strong acid alkaline都可以令到你 byebye
無謂再show你既"肌肉"啦
返去練好個brain再串下人

一睇就知冇健心

我個腦大你
你個腦幾大都冇用 我一拳過
想唔想試?

On9真係無藥醫

又釣

一秒出到幾多拳

你又唔係葉問
1打2都唔知得唔得啦
同你打，我贏緊
拎支槍你都淆啦
依家仲講好打，好笑
拎槍嫁喇，深山大野人

樓主識chok波拳未

咁多負皮

呢個社會唔容許持槍
所以我先練肌肉
就算你有槍
你都唔夠我d肌肉快

喂呀 佢有腹肌架 唔好同佢打啦

悟空

diu no chinese

一定唔關腹肌事

回咁多次帶都係有人沖出嚟柒

懷念